睇復仇者3最感動既話係......

無浩克，只有變形俠醫

又打錯title

蓋兄好波，面皮厚過鈾金屬

汎金屬呀屌

是鳩但啦，我睇個個係手寫版同你睇個版本唔同

我點撚知佢會改劇本

不能同意更多，蓋兄keep 住柒，我keep 住笑，well done